.TH VPN-SERVER-CERTIFICATE-RENEW-CA 8 "Januari 2015" vpn-server "Systeem Programma's"


.SH NAAM
vpn-server-certificate-renew-ca - vernieuw he CA certificaat




.SH SAMENVATTING
.B vpn-server-certificate-renew-ca




.SH BESCHRIJVING
Vernieuw het CA certificaat.

De applicatie zal het CA certificaat vernieuwen en vervolgens het vernieuwde
certificaat per email versturen naar de email adressen die geassocieerd zijn met
.B alle
uitgegeven certificaten, samen met een uitleg over het vernieuwde CA
certificaat.




.SH OPTIES
Geen




.SH BESTANDEN
.I /root/openvpn.CA/
.RS
De easy-rsa map met de server certificaten, gebruiker certificaten, lijst met
ingetrokken certificaten, etc.
.RE




.SH VEILIGHEIDSWAARSCHUWING
 ******************************************************************
 * VPN connectie informatie is vertrouwelijk: communiceer nooit   *
 * over deze informatie in een (onversleutelde) email of een in   *
 * ander onversleuteld medium.                                    *
 *                                                                *
 * Het in bezit hebben van de certificaten is voldoende voor een  *
 * derde partij om toegang te krijgen tot het netwerk dat         *
 * verbonden is met de VPN server, er is geen wachtwoord nodig!   *
 ******************************************************************




.SH BUGS
Geen bekende bugs.




.SH AUTEUR
Opgesteld door Ferry Huberts




.SH COPYRIGHT
Copyright © 2015 Pelagic.

Licentie GPLv2+: GNU GPL versie 2 of later
<http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html>.




.SH "ZIE OOK"
.BR vpn-server-certificate-expiration-checks (8),
.BR vpn-server-certificate-renew-client (8),
.BR vpn-server-certificate-renew-server (8)
